泛民總辭之後 教育文革批鬥教師 - 13/11/20 「政治咖哩飯」

#12 ON TRENDING

泛民總辭之後 教育文革批鬥教師
- 13/11/20 「政治咖哩飯」長版本

城寨 Singjai
265K subscribers

「政治咖哩飯」

主持：范國威、劉細良

題目：《泛民總辭之後 教育文革批鬥教師》

*** 11月13日 9:00pm 直播 ***
Facebook:

支持城寨Patreon